一人一隻持續增長既港股

如題

如果有埋原因就正哂

龔成：盈富基金

700

#5

我先唔會係連登分析愛股

All in #5

669, 1310

3033/3088

5號仔

反方向增長都係增長